皇狗啲球員係世界杯 都係正氣

我朗 莫迪 拉狗 伊屎高 卻奧斯

真

拉傑迪對住美斯都即刻正氣啲

高華錫

但疤就 懵痴痴手球 biggay比罰球呀朗追和 上帝隱型

等睇利入黎大戰

疤真正on99

卻狗阻人發達

卻奧斯

呀朗4球 莫迪2球

上帝入左幾球？

仲有細路 同不死人

BIG GAY俾人過埋渠
億半力架俾馬杜迪取代埋

唯一疤狗掂 得拉杰迪

呢個真

仲有so9既, 柒足成場又俾佢入到波

頭先美斯有下兜腳踩落拉傑迪度
球會隊友都冇面俾

keyman都喝唔住

So9 不了 第一場 單刀推落底線

心照上帝

心入面同左拉杰迪say sorry